聽日記得唱國歌

其實如果有埋管弦樂團去演奏會好震撼